換洗衣機隔氣

邊到有隔氣?

裝修話U型位已經係
點搞好？

換過第二款

會唔會係你洗衣機臭？

係渠位傳出
試過拔走灰色軟喉
洗衣機就冇味

可以逆時針拆出來洗洗先

搵膠紙封住佢

隔氣都係一樣嫁啦，隔氣原理係儲水隔走外來菌&味，所以呢期肺炎咁重要。

你一嚟confirm係咪依個位臭先，係既甩出嚟清潔下，之後倒啲漂白水殺吓菌 or 換過個新

呢隻好常見佢冇講錯

洗隔氣啦

洗下個隔氣，用膠袋一舊塞入空位，再用強力膠子封實

唔該晒咁多位
洗左佢先